機場要人!! 佔領機場守則

如果中聯辦係政府粒g點
機場就係政府嘅軟肋

依家連登佔機場個風吹得咁勁
如果無啦啦開始淡化 咁大家知咩事

機場唔同狗屋 有幾點必須遵守

一. 不可破壞

二. 不可完全堵塞出入口

三. 以不影響旅客為先 必要時仲可以幫手搬下行李

推

真心唔好影響旅客
機場罷工還罷工
我地只能幫佢地話比世界知發生咩事

我覺得上次做得幾好

好似上次咁 已經得

Push

機場和你飛

上次效果咁好，啲人又話繼續，做乜少咗聲氣？

push

要和你飛

和你飛